J Law話買股票要等低風險入場點...

咁其實買樓係咪都一樣道理? 相信已有一層自住既會比較buy呢套? 定其實無分？

求教，觀點與角度並非只有一個答案。

又係佢
抄po當原創

J law 都係9up佬嚟 倉都唔敢貼 買十幾廿隻 升一隻就貼一隻 開堂搵水魚

patreon 多水魚

自從佢有一次話佢唔睇成交量 就知呢條友廢up
之前納指回調 佢比人屌到仆街

港樓風險已經好低，跌5%大把人掃